對中國2021年嘅祝福~

希望中國各大城市會於2021年平平安安咁發生核爆

13億中國人堂堂正正從此滅絕於地球，造福地球